深圳中大和中大的畢業證書有冇分別？

冇嘅話我讀深圳分校算

可以日屌夜屌大陸妹